冇事打破傷風針

我唔知上次幾時打，我想依家打定穩陣，想問下冇啦啦去打都冇乜問題掛？

人地肯同你打?